【限聚令延長】消息：限聚令及晚市禁堂食等防疫抗疫措施再延長

雖然政府已實施兩人限聚令及晚市禁堂食措施逾一個多月，但本港新冠肺炎疫情仍持續。消息稱，今日增9宗確診個案，為7月5日以來首次回落至單位數字。不過，消息指，原訂明天（25日）屆滿的兩人限聚令及晚市禁堂食等防疫抗疫措施，擬再延長一周。政府擬在完成為期兩周的全民檢測後，才考慮放寬限聚令。

全民檢測將於9月1日起開始，初步預計為期7天，再按進度延期不多於7天。

下次係9月8號

又係hket，上次佢話開得晚市

永續囉

為左呃views可以去到幾盡

收皮啦，今朝返工搭車迫撚死，限聚

831預咗啦